★2019年點分辨垃圾or失物？

有冇教學

阿蛇做野唔駛你教

係街跌錢會唔會被罰1500?